鄧sir真係心痕手辣

係中字頭讀社工
正常跳x點會大叫和救命
讀書個陣受過咩刺激

佢做細個陣查到白粉都話係鹽逼close file, 就知佢係咩人la. 跟本黑社無間道.

極權架構中，冇咩人係不被改變